# 2n2_exercices


Série d'exercices à faire dans le cours 420-2n2-DM du Cégep de Drummondville. 

La fonction main() contient un menu très simple dans lequel il suffit d'indiquer quel numéro de fonction on désire exécuter.
Le but est de compléter le code de ses fonctions. 
La solution se trouve dans les notes de cours. 


